魚與熊掌不可得兼之再見利物浦

Napoli半場贏緊三粒
幾乎肯定出線
呢邊只要利記一輸就出硬局
轉踼歐霸
紅牛五粒淨勝球
利記得三粒

關咩事 計對賽先 上次主4:3

記錯
今場1-0嘅話

You'll never walk alone

連入兩球

有心了樓主

呢個利物浦領隊
已經幫到盡，出晒奶力盡量不著痕跡
想自己隊波今場輸波
我記得上年歐聯有場波
都係同今場類似
係關鍵賽事
隊波啲球員陣法上嘅企位突然間會亂七八糟
後防空位處處
球員之間嘅企位會令傳球同走位困難
之後越打隊形就越亂
只係隊波仲係當緊老肯
先贏到今場波

thx

有股神秘力量